元祖暴龍機20th版問題

養幾次都進唔到加魯魯 有咩做漏左

Gabumon: 4+ Care Mistakes, Train 5-31, Overfeed 3+, 0-4 Sleep Disturbances

應該跟足條件 train就去到努力值三停

我都養唔到豆豆獸，炮彈獸但d

成日都係機械人巨龍，一係熊仔獸